[邏輯高手入]點反駁以下情况

1. 佢禁止我地同佢交易係佢覺得我地太勁，想打壓我地
2. 我跳海浸親係因為你岸邊無欄桿擋住
3. 我插隊係我醒，係我自己得番黎
4. 你地規則無寫唔可以插隊，所以我咪插隊
5. 我移民去外國但我重好愛國

1. 戇鳩
2. 戇鳩
3. 戇鳩
4. 戇鳩
5. 戇鳩